[求助post]好想學瑞典話

好想學瑞典話 但google過香港好似無咩地方有教
如果有人知邊度有得學 可唔可以話我知

瑞典

ikea

我都想學 好似得HKU有

我都搵過 似乎真係無
係領事館間唔中會搞workshop
所以我用app學
自己寫notes
每日睇瑞典新聞/聽收音機

Hej. Hur mår du?

係呀 除左用app 買書 香港冇乜方法學到
你識瑞典人另計

我覺得北歐語系其實好正
所以我都想學

買書學
利申 自學緊挪威文

識瑞典人
利申有瑞典朋友

我好擔心會發音唔岩 你點解決呢個問題呀？
可唔可以share你係用咩app

我都覺呀 有無多d同好呀

Jag heter köttbulle, vad heter du?

嗚呀 可唔可以開班授徒

Jag kan inte Jag talar bara lite svenska

少少都好呀肉丸 最多幫你搵翻d紅莓醬啦

more

用緊duolingo
發音呢就真係比較麻煩
都係send俾個瑞典朋友
睇佢聽唔聽得明

Hej hej, jag heter kanelbullar. Trevligt att träffas

其實有冇咩course係學瑞典話

Hejsan! Jag kommer från Hong Kong. Jag talar engelska och lite svenska

利申係瑞典exchange過半年 學左兩個月basic swedish

如果想由最最最最頭 d字母發音 去到基本句子grammar
呢個app幫唔幫到？ 定係你都建議書會好d？🤔

好羨慕 可唔可以教我

Hej
Ikea meat ball

你先搵下有無人推介d書先

字母發音睇呢個
學左呢29粒 大部份字都讀得出
除咗sj sk tj行頭呢類係要死記 你慢慢會接觸到

我無買過書 要留返有書既巴絲答你
app係由生字教起 會讀比你聽
grammar 每樣嘢會有獨立課題去學
但係 svo 呢啲基本就無 都係靠浸

開頭可以試下app+網上資源先
覺得唔夠既話 買書都係好既

Jag lär på mig svenska på universitet Det är intressant.

書可以用Rivstart

Ja, jag håller med
Lär du svenska från universitet i Hong Kong eller Sverige?

又估唔到呢度咁多瑞典同好

email 問大使館有冇私人老師，多數會覆。但預左會貴

溝個瑞典妹慢慢學

skrattar du forlorar du mannen

瑞典話無乜用

最近對挪威文有啲興趣
不過google完發現挪威文有幾種
想問巴打學緊邊種同睇緊咩書

希望以下無講錯
官方應該係兩種 bokmål同nynorsk
後者好似係整合當地方言之類而成 挪威西北個d會較常用 (唔太肯定)

我地外國人學多數學前者

書應該絕大部分人都係推介på vei
成本都係用挪威文學挪威文
如果驚既話我覺得有本英文學既 "Get started in Norwegian" 都幾好

thanks巴打

呢句完全係R字頭果本既句子黎
jag studerar på linköping universitet

Ja. Jag bor i Malmö

識講hejsan 同tack så mycket 就夠

我exchange完番黎剩係記得hejhej hejdå 同 tack så mycket

睇pdp學瑞典話

連登有愛 感激！

唔該晒肉丸

呢度咁多人都識瑞典話 好羨慕呀

識朋友教瑞典語
可以幫你問下價錢
應該唔貴

好呀巴打！ 唔該晒你呀

佢native 黎
佢收開價錢唔係度講喇
費事比人話我賣廣告
應該可以平d比你ge
有興趣可以tg:

Hei, hvordan går det?
Jeg har studert norsk og bruker boka på vei også
學過挪威文路過
Bokmål同Nynorsk基上有八成相似，唔同嘅只係grammar同一啲字嘅串法。所以都唔算係兩種language，而係兩種writing style。全挪威大概有七成人用Bokmål，三成Nynorsk，主要係西邊人用Nynorsk多啲。但所有官方文件都要寫晒兩種，每個挪威人讀書都會學晒兩種。不過挪威好多dialects，特別係讀音同用嘅phrase唔同地方好唔同，所以會出現挪威人會聽唔明其他挪威地方嘅人講嘢。好似東南部人會讀ikke，但西部人讀識係似ikje。

多謝巴打補充

巴打 請問香港有無得學挪威文？

私人唔知
開班既搵過無